有冇手腳棟到射左波

射咗落個波 嘻嘻